食環點解唔聽日先要「北海道生蚝」停售?

最尾一日先停售，唔好再遲啲？

點敢呀
唔驚獨派又搞暴動咩